Ik heb niets gezien naar beneden getrokken zodat snel daar ik de pampas en had een merrie die ik was dol op ga naar gras en dat allemaal in een nacht.
Eén van die grote vleermuizen noemen ze vampieren hadden bij haar in de nacht, en wat met zijn gorge en de ader gelaten, was er niet genoeg bloed in haar te laten staan, en ik moest een kogel door haar, omdat zij vaststellen.
Jack, als je kan me vertellen zonder vertrouwen, Arthur was de eerste, is dat niet zo?"
Wat hij sprak de arme kerel zag er vreselijk angstig.
Hij was in een marteling van tussenrekeningen met betrekking tot de vrouw die hij hield en zijn volslagen onwetendheid van de verschrikkelijke mysterie dat leek haar omringen geïntensiveerd zijn pijn.
